(有線主播)究竟劉映同鍾卓恒有冇瘋狂做..

做rehersal...